認真問 殺蟲水對班牛屎佬有冇用？

一個唔覺意驅下牛屎上面啲烏蠅姐

推

佢哋近攻時我哋遠攻

非常好

攞個大火D嘅火機

自推

淨係噴手都毑到班垃圾佢哋仆街

correct

69到而家 講就有人講
無人做

唔知對頭噴烏蠅會點呢

全部同我full gear返工！！！！！

細細個防風就夠啦！趕牛屎上面啲烏蠅之嘛